diego fernando salazar quintero ur października w tuluá kolumbijski sztangista wicemistrz olimpijski brązowy medalista mistrzostw świata zdobywca srebrnego medalu w igrzyskach olimpijskich w pekinie w roku brązowy medalista mistrzostw świata w roku w santo domingo osiągnięcia linki zewnętrzne